睇到蘋果5s/6用家升級iOS11就知人類冇得救

幾乎每年新iOS出爐都講會拖慢部機

班人仲可以走去升，升完又要出post屌哂鬼架wor

真係蠢人冇得救

留名睇樓主比人圍屌

佢地實話
升左一樣好順好快

唔明啲人點解會買iphone

iPad 4 ios7

升咗，好順

iPhone 6 順

5s升左 唔覺有分別..

6plus 升左 ，無咩分別
係介面唔同左啲